{npc}[6,7,8,9]<0>Не задерживайтесь, гражданин.
{npc}[6,7,8,9]<1>Вы находитесь в зоне #17. Предстенная городская площадь.
{npc}[6,7,8,9]<2>Я {npcName}. Охранный робот компании Арасака Индастриз.
{npc}[6,7,8,9]<3>Мои протоколы запрещают мне выдавать информацию по требованию гражданских лиц.
{player}[1]<6>Что это за место?
{player}[2]<7>Кто ты?
{player}[3]<8>Мне нужно найти Джуди Альварес. Знаешь, где она?
{player}[]<9>Прощай.